有冇人記得星星頭？

好懷念佢，有冇人有佢近況？

西雅圖的星空